[Tank隊影帝爭霸戰] NBA 2017~2018賽季討論區 (128)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

G.hill又話開po

留名

爭開post six c la

g.hill聽日唔該勤力啲上水

#1圖都mo

咁撚搶口

我老死得罪你牙？

是其是 非其非啦
我唔會淨係鬧一邊

放工時間呀

垃圾

爽手啦

推邊個牙

有圖喎

隔籬

隔離jim9瘋狂打jer 區

你也是占狗

唔撚是嘛

呢度有冇爸打有玩街頭籃球 free style?

呢集game竟然仲有香港人玩 小六到初中都有玩 因為無課金 所以成日開新ac 去新手頻道玩

請推隔離jim9 討論區

附上Lin
[東占皇首位30K+8K+8K加最老場均三雙]NBA 2017-2018賽季討論區(128)

電腦個隻好似上年汁左 依家出左手遊

我覺得手機版完全唔係嗰回事

勇個場幾好睇喎

仲推
守撚到標一棟都無，第四節唔駛睇